{"nodes": [{"id": "V\u00e1clav Klaus"}, {"id": "Czech Politician"}, {"id": "Economist"}, {"id": "Former President"}, {"id": "Prime Minister"}, {"id": "Civic Democratic Party"}, {"id": "Climate Change Skeptic"}, {"id": "Author"}, {"id": "Controversial Figure"}], "links": [{"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Czech Politician", "label": "hasOccupation"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Economist", "label": "hasOccupation"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Former President", "label": "heldPosition"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Prime Minister", "label": "heldPosition"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Civic Democratic Party", "label": "memberOf"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Climate Change Skeptic", "label": "isKnownFor"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Author", "label": "hasWritten"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Controversial Figure", "label": "isConsidered"}]}