{"nodes": [{"id": "V\u00e1clav Klaus"}, {"id": "Politician"}, {"id": "Economist"}, {"id": "Czech Republic"}, {"id": "President"}, {"id": "Prime Minister"}, {"id": "Controversial Figure"}, {"id": "Climate Change Skeptic"}, {"id": "Author"}], "links": [{"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Politician", "label": "hasOccupation"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Economist", "label": "hasOccupation"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Czech Republic", "label": "hasNationality"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "President", "label": "heldPosition"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Prime Minister", "label": "heldPosition"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Controversial Figure", "label": "isKnownAs"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Climate Change Skeptic", "label": "isKnownFor"}, {"source": "V\u00e1clav Klaus", "target": "Author", "label": "hasWritten"}]}